早知唔撚炒蛋啦屌

一早應該聽連登仔講.,,

哦

無聊

on9,你自己試下炒一次囉睇下無唔無聊啦on9.

Lightning #89282

發現呢位會員開好多垃圾post

講緊炒蛋

小學畢業未

到今日都仲有on9仔開炒蛋post

真係唔明有咩好笑 仲拎黎講既人係唔係弱智？

open mind D啦柒頭

樓主專開垃圾post